# DIGITAL REPUBLIC CODE CHALLENGE

## Objetivo

Uma aplicação web que ajude o usuário a calcular a quantidade de tinta necessária para pintar uma sala.
Essa aplicação deve considerar que a sala é composta de 4 paredes e deve permitir que o usuário escolha qual a medida de cada parede e quantas janelas e portas possuem cada parede.
Com base na quantidade necessária o sistema deve apontar tamanhos de lata de tinta o usuário deve comprar.

## Regras de negócio

1. Nenhuma parede pode ter menos de 1 metro nem mais de 15 metros
2. O total de área das portas e janelas deve ser no máximo 50% da área de parede
3. A altura da parede deve ser, no mínimo, 30 centímetros maior que a altura da porta.
4. Cada janela possui as medidas: 2,00 x 1,20 mtos
5. Cada porta possui as medidas: 0,80 x 1,90
6. Cada litro de tinta é capaz de pintar 5 metros quadrados.
7. Não considerar teto nem piso.
8. As variações de tamanho das latas de tinta são:
    - 0,5 L
    - 2,5 L
    - 3,6 L
    - 18 L

## Tecnologias Utilizadas

  - ReactJS
  - TypeScript
  - Styled Components
  - ESLint
  - Prettier

## Clonando e Acessando o Projeto
```bash
# Clone o projeto
$ git clone https://gitlab.com/mscoroz/test-paint.git

# Instale as dependencias
$ yarn install

# Rode o projeto
$ yarn start
```
